屌你大快活

點解可以無左雞扒炒蛋腸仔個餐

腸仔含有亞硝酸鉀, 唔好食噤多